點解咁多人話支持蘋果日報

但係就冇人夾錢係佢個apps到落廣告淨係比十蚊買報紙買股票

因為好多人都唔知股票點運作

以為買股票就幫到蘋果

因為買股票自己可以賺埋錢

其實係蘋果落廣告最平都係幾千 連登仔一人一蚊都幾十萬

因為想炒股心理上又好似幫咗蘋果咁

幫肥老黎托高接貨咪叫幫

廣告幾錢，其實可以眾籌登文宣

(新戰線)齊做登報師眾籌係蘋果登文宣/國際線新聞

幾千蚊都有